KFC唔撚好再叫自己係快餐店

仆佢個街 啲staff手腳慢撚到
已經冇人排隊淨係serve我
買個早餐執3樣嘢都成10分鐘
望住佢地就火撚滾

慢餐店

慢活快餐
為忙碌都市人帶來緩衝空間

火炭間KFC好慢

其實依家m記都好撚慢
又成日執漏嘢

問過jolibee未 可以再慢過你一倍

無快過

kfc不嬲係社企
專請老弱殘兵

有邊間係快？
你話係屋村分店對住廢老我就話由鳩佢
屌佢老母 灣仔都俾呢個速度我

無飲筒，不了

啲人手腳好似快過kfc一萬倍

即叫即煮嘛

認真 啲人似智障
好似入撚左庇護工場咁

仲要班店員笑笑口咁有講有笑
唔知請班人返工定聯誼

通粉筆湯入個兜都即煮 ？

麥記先係社企 Kfc 多mk

其實佢啲餐既combination 多麥記好多
但佢真係執得特別慢 可能培訓問題?

KFC 人唔少但全部都唔係做嘢

見過好多真係智障
咁多間快餐好似得kfc會請

通粉即煮

以前m記. Kfc都好快
呢將年唔知做乜撚 慢到仆街 快餐店仲慢撚過茶餐廳

kfc不如執柒咗去啦，對比以前，d嘢難食咗勁多，d員工又鳩hea

跟單執係睇反應既姐下話

但智障都會企收銀位

有次真係屌左出聲
我個餐執好左放左成分鐘都冇人入袋
個員工係度同企我前面個客唔知講乜鳩
之後我話 你講咁耐都未得不如俾個袋我自己入啦

依家m記外賣執漏野機率係50%
(每次都即場check)

用34.5 請人係咁上下

屌你老母呢個真呀
屌佢老母閪
次撚次都可以漏咁撚西鳩利嘅
你班契弟真係好撚嘢
班垃圾冚家產其實知唔知個餐有d乜㗎？
有冇KFC員工入嚟比我屌下

買kfc一定要check 清楚先走
成堆雞都要數一數先

下 我食開嗰間執筒餐快過閪

kfc 幾時快過

唔gur 唔好食囉

KFC專請唐氏綜合症嘅

最低工資請人係咁架啦

買珍寶早餐
一係無餐具 一係無熱香餅甜漿
(餐具袋裝埋蛋鹽同包漿)

買shake shake薯條
一係有袋無粉 一係有粉無袋

加錢換鋒味飲品
就無俾大飲筒

如果你電話叫外賣 加錢叫其他額外野
例如甜品/麥樂雞/雞翼
錢就加咗 但實會送少
野飲嘅就全部無飲筒

你想打返去 好聲好氣叫佢送返來
又要再打20分鐘 打到躁先打得通
我都仲沉得住氣無屌叫佢拿拿聲補送

收聲後10分鐘當區鋪打俾我了解
了解加道歉先開始送

屌 真係無言...

KFC今時今日都仲要收銀員執餐
執完先收你錢
真係快極都有限

買脆弱雞翼冇比到辣醬 人生已完

外賣都要兩個鐘 唔知以為佢啲雞即炸咁撚把閉

快到仆街

m 記係你唔叫佢畀佢就唔會畀，好似泰式辣醬咁，次撚次叫親脆香雞翼都唔畀

炮台山嗰間快
收銀同執餐分開嚟
差唔多次次俾完錢去到櫃檯就有得拎
但其他分店真係慢撚過隻龜

seems that KFC is a demo shop for training...

佢好鐘意請譚仔阿姐口音既師奶
好多間都係 ，成日又自己同隔離傾計 手腳又慢

新鋪進步左，分落單同執貨

不過執貨個到都係亂

反而m記會多個跟單及叫號碼出貨

體諒下啦，Kfc 社企黎，專請d弱智做野係咁架啦

最奇怪係佢間間都咁撚慢嗰吓先好野

我樓下間後生女+口音唔正新移民女人
不過執嘢夠快

咁就死 社企啲人仲快手過口生仔

好過18件麥樂雞無比醬

社企請弱能人士無問題
最撚閪係啲正常員工 啊姐 個啲個個圍爐吹水 大聲講細聲笑 慢慢咁執野先閪

最低工資 全部都係d 番緊學既去hea下 搵番幾百蚊用下 係咁上下啦

M記又慢佢又一齊慢

好多年都冇去 KFC 啦，做野鳩嚟，翻炸到仆街，俾錢買屎食？
仲有麥當勞都係俾錢買屎食。

唔好再俾任何值口自己去買垃圾食

如果都係要等十分鐘 就去mos burger算啦
起碼即叫即整同有人遞餐

快到仆街喎
買完行過去已經執好晒

琴晚堂食都等左我8個字
痴撚線

之前走杯蓋成班人屌完咪又係照去食 包容下喇

請好多精神病康復者

外國KFC係行麥當勞個套 一落完單已經有得拎

大家樂都係啦,.
仲慢撚過茶餐廳,

我諗全港最撚慢嗰間kfc應該係上環信德中心嗰間

巴打做marketing ?

上星期岩岩裝修完

鬼咩 比最低工資你 做乜要同你快
無食好耐 都唔理客人感受

個日用佢個手機點餐 諗住可以快手啲 點知佢弱智到無得用Apple pay 要打信用卡資料 仲要用one-time password

題外話，每次經過jolibee，陣味好撚臭
好似用千年油黎炸咁
利伸 鳩up

得茶記係快餐店

所以做顧客係屌都係屌間公司, 唔請多D人

老實講 佢哋唔想做可以唔做
kfc/m記40蚊人工都無
反正轉做譚仔起碼有$50以上

長期請唔到人，d員工質素你懂的

處理唔到咁多人就咪裝點餐機啦

時薪？
第一下load到紅磡間時新

譚丸好少見後生

應該叫社企啦，提供工作機會比弱智人士

請體諒弱能人士

KFC請好多特殊人士

Kfc有快過咩
我果區果兩間十年前讀緊中學果陣已經慢過龜

之前有個巴打開po話自己做譚仔

香港KFC有邊間唔慢？

深圳就快

粟米又係，次次都要問先比牛油

星期六去新港城間kfc
我屌你老母 等撚左成25分鐘先出餐
個撚個屌哂鬼
我屌你老母呀 新港城成班都係弱智新香港人執餐 慢撚過蝸牛

利東邨嗰間好撚快 由排隊到拎嘢食全程1分鐘內搞掂
相反隔嚟間老麥成日排成15分鐘都去唔到櫃檯叫嘢食 仲要冇機叫餐

最奇怪你地又肯花時間排隊,又要屌又要食

三十幾蚊一粒鐘既質素

老麥班人仲好笑，做到發脾四要俾臉色客睇

可能係策略黎

仲未見KFC你問我答就知啦

覆個post都成日 開黎把撚咩

食開不嬲好快手
你的樣子如何
你的日子也必如何

快好多喎

Kfc好似係全港最慢既快餐店

點解？你仲好意思問點解？
屌你老母次撚次黎買野排隊都要排二十分鐘
全部kfc員工做野慢撚過閪咁
仲衰過庇護工場班智障
你個人表面係無野
但係係kfc做耐左你內裏智商其實已經低過弱智仔
你自稱kfc員工即係等於同人大聲講自己係on9
而你自己仲要乜事都唔知
小小自知之明都無緊係比人睇唔起
你做野果陣見唔見撚到你隻閪手呀
你找錢你數果十幾蚊可以數成半分鐘
你拎個a2餐果陣可以行去放雞個櫃
望撚住隻雞十幾秒
再左望右望
之後去撚左拎可樂
之後再行返去個炸雞櫃拎雞
之後一撚野放個葡撻係雞上面
個撻仲要反撚轉左架仆街
你老母做小小野都搞成咁仲衰過智障
去過kfc既人都唔撚會睇得起入面班垃圾架啦
食屎啦柒頭皮仲開post問人點解睇唔起你
你問下你平時自己做緊乜撚野先啦仆街

但人地好食喎🙈🙈🙈

又話無飲筒唔買
又死死地氣走去幫襯
抵你被慢活

大埔中心嗰間速度ok
接受程度以內

依家m記仲撚慢
不過電子單 可以坐一邊等

但仆街kfc排隊排到腳軟

唔食KFC

去開嗰幾間KFC都係電子單, 等叫number

不過係落單嗰度有少少on9
去到先同我講乜乜雞翼賣晒
又要再諗下食乜

用電子餐牌好心就顯示埋出黎啦

BTW, 差唔多每個餐都跟飯，啲飯越來越難食

試過買個三人餐，執到我訓著都未撚執完

百佳惠康都係，支那人呀姐特別慢

每次我等到炆嘅時候，都會同自己講：
「手腳快又轉數快， 屌你老母就唔會做老麥kfc啦！」
所以原諒別人放過自己。

KFC完全冇M記果種分工同埋流程, 連落單同執野食呢種基本分工都冇, 佢地係一條友跟哂落單, 執野食, 收錢, 清好一個order先會到下個人叫野食, 所以慢撚到ON9

講真見過10人執3.4個人既野都等左最少2個字
成日以為佢要d人企係入面係扮好多人買佢野食咁

KFC不嬲垃圾，晚上想叫外賣，朝早就要叫定

我叫4隻雞翼都可以執錯6隻麥樂雞

M 記都有請. 執枱, 清理垃圾.

執枱我就由鳩佢啦 但KFC請弱智企收銀

我今朝先買完

慢撚到D雞岩岩出世咁撚樣

你做得快我都話丫 班人唔撚係呢
最慘係慢得黎懶小心咁咪又係錯

仲有啲特殊經理，On99咁撚樣

新開完d女好正但係,好想屌

等3個字基本，D 炸雞淋到離哂譜

炮台山快到仆街 lunch time門口買完入到去已經有得拎

粉嶺果間算幾快
不過成日撚日執錯野

Apm個間算好
有自助點餐機

有咩分別

早幾星期我屌上水名都間麥當勞
早餐時段特登放慢手腳唔想汁咁多餐
十幾隻狗沖出嚟圍剿我
話咩我唔滿意就去第二度食
話咩對餐飲業唔應該要求咁高

香港越嚟越多唔公平嘅情況
明明自己都係受害者
就係呢種人做成

臭閪連登仔 和理非非個班
我屌鳩你地老母

上次得一個收銀，已經拖慢咗
但嗌完我等咗20分鐘先拎到，望住個廚房明明四五個人喺度

諗起就嬲 我食板雞通粉 佢正係比左把刀我

加左錢買shake shake薯條 但冇俾shakeshake粉

kfc啲人垃圾到愛滋狗咁

但係kfc e1餐真心好食，雖然唔同區唔同價，但一個50蚊左右既餐有飯，有雞，有葡撻，有薯格，有氣水，除左kfc有邊一間做到？

呢間極品 就算無乜人都勁慢

唔知點解邊度既KFC都一樣咁慢

快餐係你好快食完

唔係佢好快出餐

果日買早餐
經理叫廚房整個包出黎
可以過左10分鐘成班人都仲係整緊自己野
完全無意欲整包
同執餐果個追
執餐果個先講唔好意思即刻整俾你

咁都要屌

我反而想知點解佢地番左咁耐
重可以無時無刻有講有笑

做又咁多，唔做又係得咁多，個個hea做

kfc可以做到排隊既人多過坐係到食緊既人

佢地每個鐘有幾錢？

其實唔差㗎喎

樓下嗰間好快喎

東邨嗰間 20秒內出餐畀我
麥當勞部機垃圾嚟耐個排隊

好心學老麥
收銀就收銀，執餐就執餐la

最慘真係有少系智障果D 反而郁得最快

第一城一粥麵絕對慢過任何一間KFC，次次啲客都等到燥

好垃圾下喎

每次行入kfc叫雞都係一場賭博，賭自己既時間
好彩的話，十分鐘有雞食
黑仔的話由排隊落單到拎餐，花上半個鐘我試過無數次
食物質素又係另一場賭博，三四成機會你會食到乾曾曾柴皮雞，白飯一半機會唔夠軟熟
行得入kfc門口既，都係勇者

利申:kfc fans

明明大陸已經有得手機 orda
但香港冇

kfc排隊耐過食

人地kfc有撚講過自己係快餐店

咁係咩呀？高級餐廳呀？

KFC真係請智障人士

我樓下個間kfc幾快手wo
成班後生女 好似得一條仔負責整雞
態度唔好但手腳幾快

我今朝嗰個都係後生女
心諗應該穩陣 屌佢點知都係一撚樣
佢地有3條友 對我1個客都好似搞唔撚掂

屌真係 已經慢 仲要執漏野

D垃圾員工成日係度吹水，問佢野又唔應，夾硬講唔該斷佢對話仲要惡過你

真 樓下間老麥個收銀惡到訓導主任咁

班收銀執餐永遠剩係掛住傾計 夾撚住舊雞又唔放 講成分鐘都未撚收聲 人龍長到打晒蛇餅佢都可以堅持四五部機剩係開一部 收錢態度又閪 有埋jolibee之後更加比下去 慢撚過食法國菜咁 冇資格叫快餐

等又無半個鐘咁多掛，但食物質素真係賭博
有時狂惹燒雞好正好多汁
有時屌你老味乾撚到少少油都無
都仲未提炸雞，有時隻雞腿有一半炸皮係撚左
原味家鄉雞好味仲難過連開十鋪大，長時間都唔好食

其實我都係kfc fan，佢早餐芝士火腿卷配通粉連熱飲先17-19蚊仲想點

今日都係慢

有邊日快過

侵侵店

屌最忟陣係佢一定要跟number執單，仲要冇M記咁兩邊分流！淨係買杯雪糕都要等十幾分鐘

有次食間舖執餐連收銀成個櫃面有10幾個人
點知我都等左勁撚耐
心諗請咁多人做乜尻

有次想用佢個app儲分
然後個收銀妹妹仔話佢唔識同我儲

垃圾啊姐，食個下午茶餐S4，$23 我比$103佢找返$77
仲話無收到我$3要睇Cam， 屌佢老尾

笑咗

人工高達最低工資喎，差唔多啦